上水宵夜天橋

賣雲吞果檔係咪冇做？ 五，六年前成日同ex食 幾日前經過搵極都冇

一直好奇點解有人中意

又貴又污糟

係咪食個情懷

D小食 貴到可以買個飯食

鍾意買糖水

除左油渣麵其他都愈做愈衰

情懷都算係既 而且有特色有風味，好似行花市咁由頭行到尾，再由尾行番頭先決定食乜，好熱鬧
方便快捷(火車站旁，d人出完街坐火車番上水可以係個到買埋野食先番屋企，我自己直情住附近，細個成日同爸媽特登落一落去買宵夜番來食)
多選擇(而家少左好撚多) 開得夜(夜晚12點幾都仲有檔開緊)
整體味道不錯(除左某幾檔)

大致上係咁可惜而家已經不復再，低質左好多感覺上

以前住彩園都唔係成日買，又貴又污糟
班小販搞到條橋污糟邋遢又唔肯執手尾，到領展做野又怕慘講到比人迫害咁
真係要食宵夜寧願行去串燒妹果頭